今年中秋會唔會冇得賣蓮蓉月餅？

講到啲蓮子係人肉咁

好快raw->rare->medium rare->medium->medium well->well done